5.5 折轉讓20GB CSL PLAN

因為一啲私人原因要硬食一份$850左右嘅PLAN
然而我用唔著
想5.5折出讓

大約係6月中會開始份約，如果呢期完約嘅巴絲可以考慮

而家知個價係850 左右
20GB data 3張SIM卡 有增值服務可以揀

5.5折姐係$467

每個月你唔洗畀錢我先，我會pay一個月月費
到你用到截數日，用咗一個月嘅量
我先會收$467
姐係每個月我畀咗咗先，你用完先畀

份約出咗會畀你睇下價
有意可以telegram keya46

留名

都好貴

20GB $467，不如4xx 用無限
不過幫推啦

多謝巴打
4xx 無限係咪限速嗰啲？

Csl門市上台價46x 都做到真無限 （6GB+用量皇）
邊個會用你個plan 你自用算啦
呢度搵sales 應該做到42x 或者仲平

係咪免費plan黎